［有圖］一人一樣你身上嘅特異功能

曲線收兵

哦！我知你係邊個！

Whatsapp永遠唔會有人搵

紅巴 無剪指甲

異性防護罩

無女性會對我有好感

可以係脷底儲口水 之後卷脷彈出黎
成日用黎彈尻人 啲傻仔仲以為落水
利申：彈出黎冇聲

自由出手汗
除左轉書一秒學識 同 用手機唔使套都絕對唔會跌外完全冇撚用

一到冬天就靜電多到變左隻比卡超 係街開門電親個反應d人以為我係智障

細個中學上堂轉書 miss話你咁鍾意轉 你轉成堂唔可以跌 唔係陣間就跟我落去教員室

結果我就係轉左成堂無跌

身邊朋友唔會嬲我

我奇怪啲
係講講下野個口噴射幾滴口水出黎
真係射住去

每次都會早過鬧鐘2分鐘起身

個樣有避孕功能

永遠去到巴士站之前
就會係遠處見到架巴士走左

電腦未試過中毒

我一打完喊露 就好似儲好彈藥咁 有好多貨喺脷底

我都係打完喊露會